[撐警偽人] 莊思敏3個月硬蝕150萬 平讓食店止血

藝人莊思敏（Jacquelin）經營的點心店以卡通人物的點心造型作招徠，每隔兩、三個月便會轉換主題一次，憑創意吸引不少食客及遊客打卡，今年初她更露口風稱正物色店舖開分店。然而，近月社會動盪，不少食肆生意大跌，Jacquelin的點心店亦未能幸免於難，有傳已經易主！

遊客減少經常落閘

對此聯絡Jacquelin，她接受訪問時坦承食店已被收購。她表示，因食店位於遊客區，非常依賴遊客幫襯，但近月受社會事件影響，旅客大減，加上因安全理由商場不時要落閘，生意下跌四成左右，雖然已積極尋求方案望渡過時艱，包括曾向商場業主要求減租，但對方以「愛莫能助」四字婉拒，Jacquelin說：「一直都想堅持做落去，但我哋皮費重，香港人工貴，業主又唔肯減租，三個月就蝕咗150萬，所以最終頂唔住，要賣盤。」她慶幸開業以來一直有錢賺，業績不錯，加上卡通點心這個賣點獲買家賞識，故在逆市下也有買家願意接手。

連創意全套賣斷

對於之前的心血全付諸流水，她亦感可惜，但認為有人買盤承接總比結業好，最大安慰是40多名員工不用失業。問她今次是否蝕讓？她說：「我哋算係平讓，因為想對方繼續用番我哋嘅員工同理念，依家無論個名同創作理念都係賣斷畀佢哋。（有冇蝕錢離場？）冇，因為之前一直都係賺，係最近先蝕啫！」而她有投資另一食肆，幸生意額還可以，未有太大影響。

至於另一位股東、一手創立點心店的名媛陳君宜講到賣盤時，她表現樂觀：「唔多唔少都會唔捨得，不過依家市道唔好，加上有買家有興趣，所以決定賣。有人欣賞係好事，唔係壞事，生意隨時都可以再做過，不過要等市道好啲先。」

含撚啦

諗起佢把老牛聲都唔開胃

到底用左乜嘢招式氹掂老細買盤？

含撚啦八婆

自已做唔掂又賴

啲奶假架

繼續罷，邊個易手死邊個

香港人工貴?我屌你老母啦 大撚把仆街做爛市你請支那人咪得 做生意包賺?

佢間點心店入面污糟到爆！啲裝飾會重用
又貴又唔好食，都唔知點解仲有人去

咁慘
又大波又好J

莊semen 你都啱

肯定關佔中事

佢唔出黃芝戚風蛋糕拉生意

邊個咁豬兜接手

老雞
塊閪一定又黑又反皮

有幾on9先會食呢啲野

who.gif

叻外果間咩名堂

假波

莊思敏難食到死

之前咩sailormoon 點心 屌

我連邊間都唔知
佢即使唔撐警都本身臭閪樣

幾年前有幫佢地影menu
縮骨到死 典型以為影相只係㩒個掣既仆街客

整容臭閪

社生節目屌過喇 是但印d公仔上點心賣到貴一貴又難食... 執柒佢喇

佢好似次次開親舖都執笠

垃圾一名

去平壤算啦

關咩事, 本身就出名難食, 係伏中之伏

佢代言假波
乜仲有人唔知？

我真係恭喜你呀

橙橙豬囉

[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集

自作孽

抵撚死

徦嫁d奶

好丑樣

另外嗰間叫咩名呀 好想試呀

老豆有錢，驚乜

實有次扑中發達，之後就會話自己白手興家

啲奶假咖.jpg

左手交完右手再搵個娛記吹下風就想過骨

抵啦

死人妖含自己條撚啦

好噁心

食過莊思敏

收皮啦8婆

佢咁撚有錢蝕幾多散紙嚟

你條女正好多

香港人工貴
年度笑話

窮撚咪學人開舖啦
再講咁貴自己同屋企人落埋場做囉
好似啲港孩咁賴地硬

同我扑野,50萬1Q

另一間叫咩名？？

有個拿督老豆

係咪點心代表?

含左幾多先開到鋪

留返啲錢整容好過啦

其實只係影到吸引到後生女架咋
實物好肉酸仲要好貴

抵撚死 死八婆

Who?

Vien

正一仆街婆

原來呢間野係佢架

呢個時勢邊有人會接手，放下風想人唔杯佢，過多兩年唔執再講

垃撚垃藍絲藍舖

呢間?

抵
假波狗

對腳幾正
夠高夠8婆

玩返佢，宜家手足們去懲罰下新東主，等佢知，佢既野我地罷，唔系佢，我地去幫襯，你吹咩

所以係邊間罷食先

好撚記得佢個波係假嘅

出名難食到爆

上床囉

點心代表
華星冰室佢都有分

抵撚死 最撚憎哩條死八婆 佢有份拍既戲/劇請都唔睇

上次中午九龍灣見到華星要排隊

開過時裝店，化妝學校，經理人公司都執哂

而她有投資另一食肆，幸生意額還可以，未有太大影響。

邊間？

咁愛國點解唔去大灣區創業

同埋對假奶

對奶應該硬過石頭

大快人心

拿督個女
唔入肉啦

就算免費，狗也不屌

佢樣又唔靚
又冇演技
仲係娛樂圈生存到真係靠佢家底

抵撚死啦臭閪

原來就係呢間垃撚圾

睇錯「平壤」食店

整容 假波 老牛聲
你食埋我個份

老細鍾意嘛

係囉！邊間呀？等大家知道都咪去吖嘛

仲要份量少
垃圾食店

藍絲點做野架你地
人地莊思敏咁撐警
你地閒閒地一個撐警集會都四十幾萬人
人地咁都要執笠

佢想含都唔比

<<而她有投資另一食肆，幸生意額還可以，未有太大影響。>>

有人知道係邊間嗎？好想幫吓佢

之前有巴打話間嘢係佢屋企人
屍敏得少少股份
會唔會係俾人踢咗出嚟扮賣盤

果間嘢點心難食到仆街

有次喺我鍾意嘅卡通

中咗伏

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

人生第一次食咁難食既點心
完全超出我對點心既定義

都要睇下新老細係藍定黃既

唔出奇，苟姑娘都做過股東

幫佢頂手既黃極有限

藍先會接手

唔係話好多錢開間鋪擺向度都唔怕咩
又話炒晒d 罷工員工

你間野都無生意 你唔使炒啦 你直頭執呀
閪婆
返去大馬啦
講到咁驚

把聲同對膠波都唔係最大獲...最大獲係個樣真係好死八婆

佢比你呀？

莊思敏對經營飲食生意，越做越有興趣，她除了入股茶餐廳「華星客棧」外，近日又入股尖沙嘴點心店「點心代表」

答案係西環華星客棧啊

三個月蝕蹤四成生意就蝕150萬
咁其實係咪可以推算番本身有幾多收入(如果係真)

人工貴都講得出

抵你執笠

人均消費都百幾二百蚊

執左十世啦

三個月就頂唔順收皮, 學咩人做生意

收皮啦

吹水啦 我做過parttime 佢地近一年都蝕到喊出黎 係美少女戰士果期生意叫好少少 睇怕都係做數哄買家落搭

聽過佢話自己有女人味
係咪講緊臭狐

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

咁撚難食仲晒錢 有錢唔係咁晒

你屌埋我個份

抵死啦，做生意實賺架？

抵死

用半隻燒鵝肶

自己做唔掂瀨人

個名臭哂,仲要呢個時勢都有人肯接手
好懷疑係咪搵條友幫手轉名洗底

另一間係咩名
想幫襯

收到
即刻book 台

冇生意頭腦就唔好學人做生意啦，仲要學人奶共，真係死左都冇人可憐

佢有錢人黎 做生意當玩具咁玩姐

加左入藍店名未？

咁仲死，有錢人奶共真係冇個有好下場

人地拿篤雞黎架嘛，點會蝕錢架
乜露對硬膠膠假波出黎都搵唔到食咩？
幾姊妹都好醜樣，果然係相由心生

respect勇士

唔係掛

醫翻曬藥費

追撚含

人做奶喎？！

華星客棧啊

抵撚死 臭雞

死臭西 抵死啦

我剩係記得佢炒車

扺啦吊你老母

恭喜

低鳩死

10 Q

紅極都紅唔起 整埋假波做雞都係冇人要就知佢幾閪幾乞人憎啦 真係抵撚死 極心涼

假波來的

熱烈地彈琴

扮咩，繼續賴，唔見黃絲店出事？

抵佢死啦呢隻死臭雞！個仆街劉鑾雄旗下嘅鋪冇一間會減租架係咪抵佢死？話時話呢個劉鑾雄完全冇多謝過一個義士！如果唔係嗰班義士佢一早食咗屎啦

抵L死

假㗎啲奶！.jpg

老女人

高價賣垃圾 食嗰個都戇撚鳩

耀華街zinc間spirit 都係佢有份，仲好多人上去幫襯

邊間嘢嚟

做生意包賺？
業主肯減租就得啦 你唔屌業主

廢就廢啦
得你一間受影響咩
做人唔好咁自我中心好無

嘩 個body

身材掂 但樣唔太得 不過都叫有個賣點 好過無

含撚啦死臭雞

不了不了

知唔知點解垃圾post 上到熱門？

有錢女問爸爸拎就有得開鋪

佢地好古惑架
換個人頭持股就話轉左手

就算真係轉左手都一定要繼續罷食
要發出明確訊息任何人接佢地賣盤都會蝕到死無葬身之地
咁先冇人敢再接手
佢地先可以由頭蝕到尾total loss

一路有賺到，蝕幾個月就話要離場，啲liquidity咁樣，不如返鄉下耕田啦

係咪the one嗰間？
其實印d公仔起點心上面仲要貴咁多真係on9先去食

她有投資另一食肆，幸生意額還可以，未有太大影響。
邊間

啲垃圾點心加兩個公仔嘜頭印水紙
貴幾倍，仲要排隊
蝕咗球半都冇食蝕過，證明平時食水幾深

假胸怪

抵呀

去做雞啦

未見過女人？

卡通點心？

其實都係為咗打卡，食物質素應該都冇人在乎

個樣衰到

一定繼續罷罷罷！

佢個賤人一定要佢跪低

有三萬警犬幫襯

唔好

對準目標
佢咪話仲有一間，生意幾好既，大家幫幫佢啦

点心代表咪喺The One
咁即係甘比同佢講愛莫能助

其實佢知唔知高唔係大晒
你好撚樣衰呀大佬

收皮啦 整容老女人

屌呢間野個老細大陸蝗黎架
野食全部工場整好番熱再擺張卡通焦紙上去
又難食又貴
以前做間公司有同佢地合作過

胸都仲可以整
個聲冇得執

仲以為有師傅整點心，原來工場交貨

抵撚死啦，不嬲好憎呢條八婆

逐個月續約囉

呢間執左
華星冰室就仲係大把分店